幫dse考生改下文

- free, 你想俾返啲錢可以捐去612

- 期望兩日內改好，可以detailed mark (改哂每個grammar mistakes)/ impression marking (淨改啲災難級嘅野）
*你自己request返想要邊種，各有利弊，我改哂，唔代表你會明哂點解錯/ 有心機去睇返哂

- 應該會用voicenote同你講返comments (Organization/ content 個啲好難打字😂）

- 寫埋條題目出來 （唔好淨係寫邊年邊題）

- 手寫請隔行，打字1.5spacing

- 唔自爆學歷，信嘅就會信，唔信show啲咩都無意思

-

- 希望幫到應屆dse同學仔喇加油💪🏻

IELTS ok?

I go to school by bus

🤣can try